{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50787&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택역 세비아"
    },
    "text": "セイビャホテルは8年2月に新築された建物で、最新の施設を備えています。 清潔で親切なサービスでお客様をお迎えします。 連泊予約をされた場合は、貸室の追加料金を頂けません。 ビジネス客は荷物を置いて歩き回ることができ、一般客には24時間楽に利用できる時間を提供します。 すべての客室ではNetflixをご覧いただけます。 駐車は大車両のみ可能で、駐車場は先着順でご利用いただけます。 入室時間以前は駐車ができません。 ホテルは平沢駅の近くに位置し、客室内にはNetflixとティービング、ワッチャがご利用いただけます。 平日の宿泊の場合、午後2時から入室可能で、ペット同伴での入場はできません。 冬季シーズンはエアコンが使用されません。 フロントデスクではヘアアイロンのレンタルサービスを提供しており、ペットはホテルに入ることができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "セイビャホテルはいつ建てられましたか？",
            "answer": "セイビャホテルは8年2月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "セイビャホテルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "セイビャホテルは最新の施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "セイビャホテルのサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "セイビャホテルは清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をした場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "セイビャホテルでは連泊予約をされた場合、貸室の追加料金は頂きません。"
        },
        {
            "question": "ビジネス客は何を利用することができますか？",
            "answer": "ビジネス客は荷物を置いて歩き回ることができ、24時間楽に利用できる時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "セイビャホテルの客室ではNetflixをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は大車両のみ可能で、駐車場は先着順でご利用いただけます。入室時間以前は駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "セイビャホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セイビャホテルは平沢駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊の場合、何時から入室できますか？",
            "answer": "平日の宿泊の場合、午後2時から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入場することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入場はできません。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンにエアコンは使用されますか？",
            "answer": "冬季シーズンはエアコンが使用されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルではフロントデスクでヘアアイロンのレンタルサービスを提供していますが、ペットはホテルに入ることができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 446
    }
}